求推介 有冇啲睇完個人會好抑壓既電影？

我先 藍天白雲

哭聲

Blue Valentine

慌失失奇兵

一念無明

活埋

標準答案：inception , interstellar

Interstellar係間唔中就會想睇

睇到最尾就唔會覺得抑壓

the mist
睇完down咗成晚

再見螢火蟲

冷門少少
Jack Nicholson既The Pledge

無聲吶喊

哈爾移動城堡
明明已經good ending 但都係有種失落感

明天我要和昨天的妳約會

熔爐 （無聲吶喊）

requiem for a dream

女朋友男朋友

穿條紋衣的男孩

The Cell

六弄講左未?

個陣去完旅行番黎機上睇 真係即刻灰左
但電影劇情交代得唔好 d情節有d夾硬黎

無人知曉的夏日清晨

Blade Runner

all about Lily chou chou

地厚天高

秒5

瑩火蟲

抑壓之餘仲覺得個哥真係好撚ON9

Call me by your name

Black mirror 聖誕篇

Manchester by the sea

喜馬拉阿星
如果你係入戲院睇 抑壓感會倍增

Watchmen

異度空間

再見魅了緣
有人喜歡藍

尋晚先睇完

White bear

介紹你一套叫”驢得水”

一個快樂的傳說
魯冰花
搭錯車

原罪犯

Batman the dark knight
講道德、正義、對錯、人性
雖然joker最後死咗
但佢冇輸到

青春電幻物語

It comes at night

black mirror s1e2

儲夠分諗住為條女報仇

第一誡